支那youtuber閪多屎係高鐵第一日已經親身去試！！！

屌 原來打錯標題
高鐵開張第一日

你話佢唔係打手真係冇人信

賣港賊

負皮個啲同我出黎
我正式宣佈閪多屎係全港第一youtube8
完勝細丁同笑波子

人sell女 佢sell女
佢啲女柒撚到冇人有 想搵件睇得過既都冇
收皮啦

佢把聲真係好撚難聽
日撚日講乜9貧友仔

佢話係表妹

呢個傻西都有人吹奏

章魚

都係唔撚掂

所以唔好再禁佢啲片